試吓對住啲狗講「狗都不如」「社會垃圾」，不要說「黑警」「屌你老母」

老老實實 黑警呢兩隻字發音上已經唔夠力
做唔到擲地有聲會係耳邊迴響嘅感覺
同埋又無乜實際作用 咁佢真係警察 改變唔到啲咩
無殺傷力嘅嘢真係慳返啖氣叫人「頭盔」「長遮」好過
關於屌佢哋老母 我諗好多人都係愛自己條女多過自己老母
講屌你老母其實條撚又唔係真係喺佢老母度嘅 都係冇咩作用
但係如果試吓講佢條女做雞 佢個仔冇撚用 人格上抵毀佢之類嘅嘢
由心理層面去摧毀佢哋嘅價值觀 有幾難聽講得幾難聽
等佢哋意識到佢哋就係一班受社會唾棄嘅渣滓
其實類似嘅嘢喺日本文化已經見得到
日本啲粗口你唔會搵到鬧人老豆老母 最多話佢無家教
通常都係直接話佢 質疑佢個人本身
例如最常見嘅 8+26 バカ野郎 同アホ
都係鬧緊佢個人on99 咁，又例如專鬧女人嘅ブス就係話佢係豬扒
（當然日本仔本身文化就係保守婉轉啲唔可以混為一談嘅）

重點就係粗口本身唔大作用 但對準佢個人弱點講嘅粗口先係Critical hit
正如點解鬧佢哋毅進仔會咁大反應 就係因為佢哋真係毅進仔

俗語有話 崩口人忌崩口碗 我諗大家都明啦

你條女個處我破架 契細佬

你老婆 141

上次有人用警員編號再搵到佢真名來鬧 佢地係笑笑口架
我諗講埋佢祖宗十八代佢地都未必有反應 根本班狗早就精神失常

有反應 = 掩飾緊自己嬲
玩多兩嘢就著掣

屌撚到 好撚濕

求下大家唔好再侮辱狗狗好嗎
有養過狗既人都知，狗其實好有性
唔知點解自古以黎都被人咁樣被人侮辱